<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>
    <groups name="quiqqer/authfacebook" datatype="js,php">
        <locale name="authfacebook.title">
            <de><![CDATA[Facebook Login]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook Login]]></en>
        </locale>
        <locale name="authfacebook.description">
            <de><![CDATA[QUIQQER Authentifikation mittels Facebook-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER authentication via Facebook Account]]></en>
        </locale>

        <!-- Package -->
        <locale name="package.title">
            <de><![CDATA[Facebook Registrierung und Login für QUIQQER]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook registration and login for QUIQQER]]></en>
        </locale>
        <locale name="package.description">
            <de><![CDATA[QUIQQER Registrierung und Authentifikation mittels Facebook-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER registration and authentication via Facebook account]]></en>
        </locale>

        <!-- Settings -->
        <locale name="settings.title">
            <de><![CDATA[Facebook Registrierung / Login]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook registration / authentication]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.category.settings.title">
            <de><![CDATA[Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[Settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.title">
            <de><![CDATA[Facebook API]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook API]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.title">
            <de><![CDATA[Authentifizierung]]></de>
            <en><![CDATA[Authentication]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appId.title">
            <de><![CDATA[App-ID]]></de>
            <en><![CDATA[App-ID]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appId.description" html="true">
            <de><![CDATA[App-ID des Facebook Developer Accounts bzw. der Facebook App, über die die API-Kommunikation zur Authentifizierung stattfindet. Siehe <a href="https://developers.facebook.com/apps/" target="_blank">https://developers.facebook.com/apps/</a>.]]></de>
            <en><![CDATA[App-ID of the Facebook App via which the API communication for authentication takes place. See <a href="https://developers.facebook.com/apps/" target="_blank">https://developers.facebook.com/apps/</a>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appSecret.title">
            <de><![CDATA[App-Geheimcode]]></de>
            <en><![CDATA[App Secret]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.appSecret.description" html="true">
            <de><![CDATA[App-Geheimcode des Facebook Developer Accounts bzw. der Facebook App, über die die API-Kommunikation zur Authentifizierung stattfindet. Siehe <a href="https://developers.facebook.com/apps/" target="_blank">https://developers.facebook.com/apps/</a>.]]></de>
            <en><![CDATA[App Secret of the Facebook App via which the API communication for authentication takes place. See <a href="https://developers.facebook.com/apps/" target="_blank">https://developers.facebook.com/apps/</a>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.apiVersion.title">
            <de><![CDATA[Graph API Version]]></de>
            <en><![CDATA[Graph API Version]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.apiSettings.apiVersion.description" html="true">
            <de><![CDATA[Gültiger Versions-String für die Facebook Graph API. Für verfügbare Versionen siehe <a href="https://developers.facebook.com/docs/graph-api/changelog" target="_blank">https://developers.facebook.com/docs/graph-api/changelog</a>.]]></de>
            <en><![CDATA[Valid version string for Facebook Graph API. For available versions see <a href="https://developers.facebook.com/docs/graph-api/changelog" target="_blank">https://developers.facebook.com/docs/graph-api/changelog</a>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.maxLoginErrors.title">
            <de><![CDATA[Maximale Login-Versuche]]></de>
            <en><![CDATA[Maximum no. of login attempts]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.authSettings.maxLoginErrors.description">
            <de><![CDATA[Maximale Versuche, die ein Benutzer hat, sich beim Login-Prozess mit einem gültigen (d.h.: zu seinem Benutzerkonto gehörigen) Facebook-Konto anzumelden, bevor ein automatischer Logout stattfindet und der Authentifizierungs-Prozess von vorne gestartet wird.]]></de>
            <en><![CDATA[Maximal number of attempts for logging in with a valid (meaning: linked to a user account) Facebook Account before the user session is terminated and the authentication process starts over.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.api_error">
            <de><![CDATA[Bei der Verbindung zur Facebook API ist ein Fehler aufgetreten. Bitte überprüfen Sie die Einstellungen des "Facebook Registrierung / Login"-Moduls.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while connecting to the Facebook API. Please check the settings of the "Facebook registration / authentication" module.]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.registration.title">
            <de><![CDATA[Registrierung]]></de>
            <en><![CDATA[Registration]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Login -->
        <locale name="controls.login.status.not_authorized">
            <de><![CDATA[Mit ihrem Facebook-Konto ist kein Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[There is no user account linked to your Facebook Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.btn.text">
            <de><![CDATA[Jetzt registrieren]]></de>
            <en><![CDATA[Register now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.popup.btn.text">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Facebook einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Log in now with Facebook]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Facebook -->
        <locale name="classes.facebook.logout.btn.text">
            <de><![CDATA[Facebook Logout]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook Logout]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.facebook.login.btn.text">
            <de><![CDATA[Facebook Login]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook Login]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.facebook.login.btn.authorize.text">
            <de><![CDATA[QUIQQER autorisieren]]></de>
            <en><![CDATA[Authorize QUIQQER]]></en>
        </locale>
        <locale name="classes.facebook.warn.no.appId">
            <de><![CDATA[Die Facebook Authentifikation kann nicht verwendet werden, da noch keine oder eine fehlerhafte App-ID in den Einstellungen festgelegt ist. Bitte legen Sie eine korrekte App-ID in den Einstellung ("Facbook Authentifikation") fest.]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook cannot be used because there is no or a wrong App-ID set in the settings. Please set a correct App-ID in the settings ("Facebook authentication").]]></en>
        </locale>

        <!-- Registrar -->
        <locale name="registrar.title">
            <de><![CDATA[Registrierung per Facebook]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="registrar.description">
            <de><![CDATA[Registrierung über Verknüpfung des QUIQQER Benutzerkontos mit einem Facebook-Konto.]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via linking a QUIQQER account with a Facebook account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="registrar.javascript_required">
            <de><![CDATA[JavaScript ist in Ihrem Browser deaktiviert. Für die Registrierung mit Ihrem Facebook-Konto aktivieren Sie bitte JavaScript.]]></de>
            <en><![CDATA[JavaScript is disabled in your browser. To register with your Facebook Account, please enable JavaScript.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.registration_button">
            <de><![CDATA[Weiter mit Facebook]]></de>
            <en><![CDATA[Continue with Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_authenticated" html="true">
            <de><![CDATA[Sie sind z.Z. eingeloggt. Bitte loggen Sie sich aus, um mit Facebook ein Benutzerkonto zu registrieren.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in. Please log out to register an account via Facebook.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.popup.title">
            <de><![CDATA[Registrierung per Facebook-Konto]]></de>
            <en><![CDATA[Registration via Facebook account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.sign_in.popup.btn">
            <de><![CDATA[Weiter mit Facebook]]></de>
            <en><![CDATA[Continue with Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_manual">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich. Bevor Sie sich einloggen können, muss ein Administrator Ihr Benutzerkonto aktivieren.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful. Before you can log in, an administrator must activate your user account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_auto">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich. Ihr Benutzerkonto wurde automatisch aktiviert.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful. Your user account has been activated automatically.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_success_mail">
            <de><![CDATA[Ihr Benutzerkonto wurde erfolgreich aktiviert.]]></de>
            <en><![CDATA[Your user account has been activated successfully.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.registrar.registration_pending">
            <de><![CDATA[Die Registrierung war erfolgreich! Bevor Sie sich einloggen können, müssen sie noch Ihr Benutzerkonto aktivieren. Bitte klicken Sie dazu auf den Aktivierungslink, der Ihnen per E-Mail an Ihre Facebook Mail-Adresse zugesandt wurde.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration was successful! Before you can log in, you must activate your user account. Please click on the activation link, which was sent to you by e-mail to your Facebook Mail address.]]></en>
        </locale>

        <!-- GDPR consent -->
        <locale name="gdpr_consent.popup.title">
            <de><![CDATA[Verbindung zu Facebook genehmigen]]></de>
            <en><![CDATA[Allow connection to Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="gdpr_consent.popup.info">
            <de><![CDATA[Mit einem Klick auf "Verbindung zu Facebook genehmigen" erklären Sie sich damit einverstanden, dass eine Verbindung zu Facebook hergestellt wird und Facebook möglicherweise personenbezogene Informationen sammelt, auswertet und/oder an Drittanbieter übermittelt so wie Cookies setzt, die für diese Zwecke nötig sind. Diese Zustimmung gilt auch für zukünftige Besuche auf dieser Website.]]></de>
            <en><![CDATA[By clicking on "Allow connection to Facebook", you agree to be connected to Facebook and that Facebook may collect, analyze and/or transfer personal information to third parties as well as set cookies that are necessary for these purposes. This consent also applies to future visits to this website.]]></en>
        </locale>
        <locale name="gdpr_consent.popup.btn.text">
            <de><![CDATA[Verbindung zu Facebook genehmigen]]></de>
            <en><![CDATA[Allow connection to Facebook]]></en>
        </locale>

    </groups>

    <groups name="quiqqer/authfacebook" datatype="php">

        <!-- Ajax -->
        <locale name="message.ajax.general.error">
            <de><![CDATA[Beim Verarbeiten der Anfrage ist ein unerwarteter Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[An unexpected error ocurred during your request. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.operation.only.allowed.by.own.user">
            <de><![CDATA[Diese Abfrage darf nur vom übergebenen Benutzer selbst durchgeführt werden.]]></de>
            <en><![CDATA[This request can only be executed by the given user.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.connectAccount.error">
            <de><![CDATA[Bei der Verknüpfung des Facebook-Kontos mit dem Benutzerkonto ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error ocurred while linking your Facebook Account to your user account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.connectAccount.success">
            <de><![CDATA[Das Facebook-Konto "[fbAccount]" wurde erfolgreich mit dem Benutzerkonto "[qUserName]" (#[qUserId]) verknüpft. Der Facebook-Login kann nun für die Authentifizierung mit QUIQQER verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook Account "[fbAccount]" was succesfully linked to the user account "[qUserName]" (#[qUserId]). Authentication for this account via Facebook Login can now be used.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.disconnectAccount.error">
            <de><![CDATA[Beim Aufheben der Verknüpfung des Facebook-Kontos mit dem Benutzerkonto ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while unlinking your Facebook Account from your user account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.disconnectAccount.success" html="true">
            <de><![CDATA[Die Verknüpfung des Facebook-Kontos mit dem Benutzerkonto "[qUserName]" (#[qUserId]) wurde erfolgreich gelöscht. Der Facebook-Login kann nun <b>nicht</b> mehr zur Authentifizierung für diesen QUIQQER-Benutzer verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook Account was succesfully unlinked from the user account "[qUserName]" (#[qUserId]). Facebook Login can now no longer be used to authenticate for this user account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.createAccount.error">
            <de><![CDATA[Bei Erstellung des Benutzerkontos ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred while creating the user account:<br/><br/>[error]]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.createAccount.success" html="true">
            <de><![CDATA[Das Benutzerkonto <b>[email]</b> wurde erfolgreich erstellt.]]></de>
            <en><![CDATA[The user account <b>[email]</b> has been successfully created.]]></en>
        </locale>
        <locale name="message.ajax.loginErrorCheck.force.logout.attention">
            <de><![CDATA[Sie haben sich zu oft mit dem falschen Facebook-Konto angemeldet. Bitte starten Sie den Login-Vorgang erneut.]]></de>
            <en><![CDATA[You've logged in too often with the wrong Facebook Account. Please restart the login process.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Auth -->
        <locale name="exception.auth.wrong.data">
            <de><![CDATA[Die zur Authentifizierung übermittelten Daten sind nicht korrekt.]]></de>
            <en><![CDATA[The data sent for authentication is not correct.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.auth.no.account.connected">
            <de><![CDATA[Mit diesem Facebook-Konto ist kein Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[No user account is associated with this Facebook Account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.auth.wrong.account.for.user">
            <de><![CDATA[Dieses Facebook-Konto ist nicht mit dem übergebenen Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[This Facebook Account is not linked to the user account you submitted.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Facebook -->
        <locale name="exception.facebook.api.error">
            <de><![CDATA[Bei Verwendung der Facebook API ist ein unerwarteter Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[An unexpected error occurred while using Facebook API. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.facebook.invalid.token">
            <de><![CDATA[Ungültiges Facebook Zugriffs-Token.]]></de>
            <en><![CDATA[Invalid Facebook Access Token.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.facebook.account_already_connected">
            <de><![CDATA[Das Facebook-Konto "[email]" ist bereits mit einem Benutzerkonto verknüpft.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook account "[email]" is already connected to a user account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.facebook.email.already.exists">
            <de><![CDATA[Es existiert bereits ein Benutzerkonto mit der E-Mail-Adresse "[email]".]]></de>
            <en><![CDATA[There is already a user account with the e-mail address "[email]".]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.facebook.email.access.mandatory">
            <de><![CDATA[Für die Erstellung eines Benutzerkontos ist es erforderlich, dass der Zugriff auf die bei Facebook hinterlegte E-Mail-Adresse gestattet wird.]]></de>
            <en><![CDATA[For the creation of a user account, access to your e-mail address stored at Facebook is required.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.facebook.email.incorrect">
            <de><![CDATA[Die übergebene E-Mail-Adresse entspricht nicht der bei Facebook hinterlegten E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[The submitted email address does not correspond to the Facebook email address.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Registrar -->
        <locale name="exception.registrar.token_invalid">
            <de><![CDATA[Bei der Überprüfung Ihres Facebook-Kontos ist ein Fehler aufgetreten. Bitte wenden Sie sich an einen Administrator.]]></de>
            <en><![CDATA[There was an error checking your Facebook account. Please contact an administrator.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.registrar.email_address_empty">
            <de><![CDATA[Ihre E-Mail-Adresse konnte nicht aus Ihrem Facebook-Profil abgerufen werden. Bitte autorisieren Sie den Zugriff auf Ihre E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[Your email address could not be retrieved from your Facebook profile. Please authorize access to your e-mail address.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.registrar.email_already_exists">
            <de><![CDATA[Es existiert bereits ein Benutzerkonto mit Ihrer bei Facebook hinterlegten E-Mail-Adresse.]]></de>
            <en><![CDATA[There is already a user account with your Facebook e-mail address.]]></en>
        </locale>

        <!-- Class: Login -->
        <locale name="login.javascript_required">
            <de><![CDATA[JavaScript ist in Ihrem Browser deaktiviert. Um sich mit Facebook einzuloggen, aktivieren Sie bitte JavaScript.]]></de>
            <en><![CDATA[JavaScript is disabled in your browser. To sign in with Facebook please enable JavaScript.]]></en>
        </locale>

        <!-- region Cookies -->

        <locale name="cookie.act.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um zwischen zwei Facebook-Sitzungen für denselben Benutzer zu unterscheiden, die zu unterschiedlichen Zeiten erstellt wurden.]]></de>
            <en><![CDATA[Used to distinguish between two Facebook sessions for the same user, created at different times.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.cuser.purpose">
            <de><![CDATA[Die Facebook-Benutzer-ID des aktuell angemeldeten Benutzers.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook user ID of the currently logged in user.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.datr.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um den Webbrowser zu identifizieren, der zur Verbindung mit Facebook unabhängig vom eingeloggten Benutzer verwendet wird. ]]></de>
            <en><![CDATA[Used to identify the web browser used to connect to Facebook regardless of the user logged in. ]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.fblo.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um Benutzer über Facebook anzumelden.]]></de>
            <en><![CDATA[Used to log in users via Facebook.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.fbm.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um Benutzer über Facebook anzumelden.]]></de>
            <en><![CDATA[Used to log in users via Facebook.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.fbp.purpose">
            <de><![CDATA[Wird von Facebook verwendet, um eine Reihe von Werbeprodukten anzuzeigen, z. B. Echtzeit-Gebote von Drittanbietern.]]></de>
            <en><![CDATA[Used by Facebook to display a range of advertising products, such as real-time bids from third party advertisers.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.fr.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um Anzeigen zu zeigen und zu messen und die Relevanz von Anzeigen zu verbessern (einschließlich der Messung von Konversionen). Bestimmt die Relevanz von Anzeigen auf der Grundlage des Website-Verhaltens und/oder aktueller Suchanfragen.]]></de>
            <en><![CDATA[Used to show and measure ads and improve the relevance of ads (including measurement of conversions). Determines the relevance of ads based on site behavior and/or current search queries.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.sb.purpose">
            <de><![CDATA[Wird verwendet, um Anzeigen zu zeigen und zu messen und die Relevanz von Anzeigen zu verbessern (einschließlich der Messung von Konversionen). Bestimmt die Relevanz von Anzeigen auf der Grundlage des Website-Verhaltens und/oder aktueller Suchanfragen.]]></de>
            <en><![CDATA[Used to show and measure ads and improve the relevance of ads (including measurement of conversions). Determines the relevance of ads based on site behavior and/or current search queries.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.spin.purpose">
            <de><![CDATA[Wird von Facebook beim Login gesetzt - genaue Verwendung unbekannt.]]></de>
            <en><![CDATA[Set by Facebook at login - exact usage unknown.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.wd.purpose">
            <de><![CDATA[Dieses Cookie speichert die Abmessungen des Browserfensters und wird von Facebook verwendet, um die Darstellung der Seite zu optimieren.]]></de>
            <en><![CDATA[This cookie stores the dimensions of the browser window and is used by Facebook to optimize the display of the page.]]></en>
        </locale>

        <locale name="cookie.xs.purpose">
            <de><![CDATA[Dieses Cookie enthält mehrere Informationen über die Sitzung des Benutzers.]]></de>
            <en><![CDATA[This cookie contains multiple information about the user's session.]]></en>
        </locale>
        <!-- endregion -->
    </groups>

    <groups name="quiqqer/authfacebook" datatype="js">

        <!-- Control: Settings -->
        <locale name="controls.settings.addAccount.info.not_authorized" html="true">
            <de><![CDATA[Sie sind z.Z. bei Facebook eingeloggt, haben QUIQQER aber noch nicht autorisiert, ihr Facebook-Konto für den Authentifizierungs-Prozess zu benutzen. Wenn Sie das Facebook-Konto, mit welchem sie aktuell eingeloggt sind, für den Authentifizierungs-Prozess verwenden möchten, klicken Sie bitte auf <b>QUIQQER autorisieren</b>. Möchten Sie ein anderes Facebook-Konto für die Authentifizierung verwenden, besuchen Sie bitte <a href="https://www.facebook.com" target="_blank">https://www.facebook.com</a> und loggen sich dort zunächst aus.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in with Facebook but have not yet authorized QUIQQER to use your Facebook Account for the authentication process. If you want to use the Facebook Account you are currently logged in with for authentication with QUIQQER, please click <b>Authorize QUIQQER</b>. If you want to use another Facebook Account, please go to Facebook and log out there first.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.info.connected" html="true">
            <de><![CDATA[Sie sind mit dem Facebook-Konto <b>[name]</b> ([email]) eingeloggt. Wenn Sie dieses Facebook-Konto mit diesem Benutzer verknüpfen möchten, um sich in Zukunft mit Ihrem Facebook-Login bei QUIQQER zu authentifizieren, klicken Sie bitte auf <b>Jetzt verknüpfen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in with the Facebook Account <b>[email]</b> ([name]). If you want to link this Facebook Account with this user account, please click <b>Link now</b>]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.email.unknown">
            <de><![CDATA[Sie sind mit dem Facebook-Konto <b>[name]</b> eingeloggt, haben QUIQQER jedoch nicht autorisiert, Ihre mit dem Facebook-Konto verknüpfte E-Mail-Adresse abzurufen. Dies ist jedoch notwendig, um Ihr Facebook-Konto zur Authentifizierung mit QUIQQER benutzen zu können. Klicken Sie auf <b>QUIQQER autorisieren</b>, um QUIQQER den Zugriff auf Ihre E-Mail-Adresse bei Facebook zu geben.]]></de>
            <en><![CDATA[You are currently logged in with the Facebook Account <b>[name]</b> but have not yet authorized QUIQQER to use your Facebook email address. If you want to link this Facebook Account with this user account, please click <b>Link now</b>]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.info.unknown">
            <de><![CDATA[Dieses Benutzerkonto ist z.Z. nicht mit einem Facebook-Konto verknüpft. Bitte loggen Sie sich bei Facebook ein, um mit eine Konto-Verknüpfung zu erstellen.]]></de>
            <en><![CDATA[This user account is currently not linked to a Facebook Account. Please log in with your Facebook Account to create a user account link.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.wrong.user.info">
            <de><![CDATA[Die Verknüpfung mit einem Facebook-Konto kann nur der Benutzer selbst verwalten.]]></de>
            <en><![CDATA[The link to a Facebook Account can only be managed by the user himself.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.showAccountInfo.text">
            <de><![CDATA[Dieses Benutzerkonto ist mit dem Facebook-Konto <b>[name]</b> ([email]) verknüpft und kann zur Authentifizierung für diesen Benutzer verwendet werden. Wenn Sie diese Verknüpfung aufheben möchten, klicken Sie bitte auf <b>Verknüpfung aufheben</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[This user account is linked to the Facebook Account <b>[email]</b> ([name]) and can be used for authentication. If you want to remove this link, click <b>Unlink now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.addAccount.btn.connect">
            <de><![CDATA[Jetzt verknüpfen]]></de>
            <en><![CDATA[Link now]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.settings.showAccountInfo.btn.disconnect">
            <de><![CDATA[Verknüpfung aufheben]]></de>
            <en><![CDATA[Unlink now]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Register -->
        <locale name="controls.register.status.unknown">
            <de><![CDATA[Um ein Benutzerkonto mit Facebook zu registrieren, wird der Zugriff auf Ihr Facebook-Profil (nur Name) und die dort hinterlegte E-Mail-Adresse benötigt. Bitte loggen Sie sich bei Facebook ein.]]></de>
            <en><![CDATA[To register a user account with Facebook, access to your Facebook profile (name only) and the e-mail address stored there is required. Please log in to Facebook.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.status.login_required">
            <de><![CDATA[Bitte loggen Sie sich bei Facebook ein, um fortzufahren.]]></de>
            <en><![CDATA[Please sign in with Facebook to continue.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.status.not_authorized">
            <de><![CDATA[Um ein Benutzerkonto mit Facebook zu registrieren, wird der Zugriff auf Ihr Facebook-Profil (nur Name) und die dort hinterlegte E-Mail-Adresse benötigt. Bitte klicken Sie auf <b>QUIQQER autorisieren</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[To register a user account via Facebook, access to your Facebook profile (name only) and your Facebook email address is required. Please click <b>Authorize QUIQQER</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.status.connected.account.exists">
            <de><![CDATA[Das Facebook-Konto, mit welchem Sie gerade eingeloggt sind, ist bereits mit einem Benutzerkonto verknüpft und kann daher nicht für eine Registrierung verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook Account that you are currently logged into is already linked to a user account and can not be used for registration.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.profile.not.eligible">
            <de><![CDATA[Für die Registrierung eines Benutzerkontos ist es notwendig, dass Sie Zugriff auf Ihre bei Facebook hinterlegte E-Mail-Adresse geben. Bitte klicken Sie dazu auf <b>QUIQQER autorisieren</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[To register a user account via Facebook, access to your Facebook profile (name only) and your Facebook email address is required. Please click <b>Authorize QUIQQER</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.confirm" html="true">
            <de><![CDATA[Bitte bestätigen Sie die Erstellung des Benutzerkontos <b>[email]</b> mit einem Klick auf <b>Benutzerkonto erstellen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[Please confirm the creation of the user account <b>[email]</b> with a click on <b>Create Account</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.confirm.btn.text">
            <de><![CDATA[Benutzerkonto erstellen]]></de>
            <en><![CDATA[Create account]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.error">
            <de><![CDATA[Bei der Erstellung des Benutzerkontos ist ein Fehler aufgetreten:<br/><br/>[error]<br/><br/>Es kann kein Benutzerkonto mit dem Facebook-Konto erstellt werden, mit welchem sie z.Z. eingeloggt sind. Bitte verwenden Sie ein anderes Facebook-Konto oder eine andere Registrierungsmethode.]]></de>
            <en><![CDATA[An error occurred during the creation of the user account:<br/><br/>[error]<br/><br/>It is not possible to create a user account with the Facebook Account you are currently logged in with. Please use another Facebook Account or another registration method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.register.registration.success">
            <de><![CDATA[Das Benutzerkonto <b>[email]</b> wurde erfolgreich erstellt.]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER account <b>[email]</b> was successfully created.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.sign_in.popup.title">
            <de><![CDATA[Bei Facebook einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Sign in at Facebook]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: Login -->
        <locale name="controls.login.status.unknown">
            <de><![CDATA[Bitte loggen Sie sich bei Facebook ein, um sich anzumelden.]]></de>
            <en><![CDATA[Please log in with Facebook to sign in.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.status.connected" html="true">
            <de><![CDATA[Für die Authentifizierung ist es notwendig, dass Ihr Facebook-Konto mit dem Benutzerkonto, für welches Sie sich authentifizieren wollen, verknüpft ist. Um mit der Authentifizierung fortzufahren, klicken Sie bitte auf <b>Jetzt verknüpfen</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[It is necessary to link your Facebook Account to your user account to authenticate. To do this, please click <b>Link now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.register.status.not_authorized" html="true">
            <de><![CDATA[Für die Authentifizierung ist es notwendig, dass Ihr Facebook-Konto mit dem Benutzerkonto, für welches Sie sich authentifizieren wollen, verknüpft ist. Um mit der Authentifizierung fortzufahren, müssen Sie QUIQQER zunächst autorisieren, auf Ihr Facebook-Profil und die dort hinterlegte E-Mail-Adresse zuzugreifen. Klicken Sie dazu bitte auf <b>QUIQQER autorisieren</b>.]]></de>
            <en><![CDATA[It is necessary to link your Facebook Account to your user account to authenticate. To do this, please click <b>Link now</b>.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.wrong.facebook.user">
            <de><![CDATA[Das Facebook-Konto, bei welchem Sie z.Z. eingeloggt sind, ist nicht mit dem Benutzerkonto verknüpft, für welches Sie sich gerade authentifizieren. Bitte loggen Sie sich bei Facebook aus und loggen sich erneut mit dem Facebook-Konto ein, welches zu diesem Benutzerkonto gehört oder welches sie mit dem Benutzerkonto verknüpfen möchten.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook Account you are currently logged in with is not linked to the user account you are trying wo authenticate for. Please log in with the Facebook Account that is linked to the user account or a Facebook Account that is currently not linked to any other user account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.no.quiqqer.account">
            <de><![CDATA[Zu dem Facebook-Konto, mit welchem Sie z.Z. eingeloggt sind, existiert kein Benutzerkonto. Bitte loggen Sie sich mit einem anderen Facebook-Konto ein oder verwenden Sie eine andere Authentifizierungs-Methode.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook Account you are currently logged in with is not linked to the user account you are trying wo authenticate for. Please log in with another Facebook Account or use another authentication method.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.login.general_error">
            <de><![CDATA[Facebook-Login kann z.Z. nicht verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[Facebook Login is not available at the moment.]]></en>
        </locale>

        <!-- Control: frontend/controls/Registrar -->
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_connected" html="true">
            <de><![CDATA[Das Facebook-Konto <b>[email]</b> ist bereits mit einem Benutzerkonto verknüpft. Bitte loggen Sie sich mit diesem Benutzerkonto ein oder schließen Sie dieses Fenster, um sich ggf. mit einem anderen Facebook-Konto zu registrieren.]]></de>
            <en><![CDATA[The Facebook account <b>[email]</b> is already linked to a user account. Please log in with this account or close this window to sign up with a different Facebook account.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.already_connected.login.label">
            <de><![CDATA[Jetzt mit Facebook einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Sign In with Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.general_error">
            <de><![CDATA[Die Registrierung per Facebook-Konto kann z.Z. nicht verwendet werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The registration via Facebook account is not available at the moment.]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.login_popup.title">
            <de><![CDATA[Mit Facebook einloggen]]></de>
            <en><![CDATA[Sign in with Facebook]]></en>
        </locale>
        <locale name="controls.frontend.registrar.gdpr.confirm.content">
            <de><![CDATA[Um die Facebook-Anmeldung zu nutzen, müssen alle Cookies akzeptiert werden. Bitte klicke auf 'Ok' wodurch die Seite neu geladen wird. Anschließend müssen alle Kategorien im erscheinenden Cookie Hinweis akzeptiert werden.]]></de>
            <en><![CDATA[To use the Facebook registration, all cookies must be accepted. Please click on 'Ok' which will reload the page. Afterwards all categories must be accepted in the appearing cookie hint.]]></en>
        </locale>

    </groups>
</locales>
